Jakop Paii luppap Peetri Pihho wõlga 2 Rub 10 kop. tullewa Märdpäiwal 1869 ärrä massa.
Jacop Pay om se üllemban nimmitetu rahha 2 Rb 10 Kop ärrä massma sel 14mal Nowembril 1869
man olliwa päkohto: Jacon Kons ja W.Wannemb J Lük
